727 全民鋼頭遮 全民槍兵隊突刺鄉黑

屌你老母臭閪 好撚嬲
一人一把ikea knalla 遮
727 全民鋼頭遮 全民槍兵隊吉撚死班鄉黑

727 簡易裝備
鋼頭遮一把
噴漆一支
口罩頭盔

全民槍兵隊

有刀

唔好拎來打 一寸長一寸強 吉死班仆街

穿刺傷害>>>>>>切割傷害

仲帶乜撚嘢遮
依家真係黑社會呀
咪撚再推遮

仲要隨時準備對家攞刀
唔攞棍都最少要行山杖先夠打

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

屌你班冷氣軍師
今日現場前線極少人有裝

遮唔好拎來打 一定on9 要突刺
行山杖拎走個頭都ok
全民槍兵 we are lancer

屌你 喺西環發完夢都未返屋企

15分鐘前 係果撚台 見到在元朗站 在一個黑衫比一大班白衫人用 好長嘅棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再打 加全地血！

推

仲727
聽日啦

我學緊棒球

元朗站好多都係普通人. 有老弱婦孺.

香港特區政府已經失去合法性！聽日全民罷工罷課！

人民警棍

好公平
人用棍我用棍
人用刀我就用刀

要把遮不如搵多個人出黎啦

7-11遮都係鋼頭

政府已經保護唔到人民, 真係要組民警

要叫定社工姐姐必要時犧牲自己身體救巴打

我知你嬲大家都好嬲, 但樓主真係要小心保護自己連登account

火攻啦

唔好拎來打 拎開個頭之後玩突刺

燒佢老母全家死

都好

比盡班牛屎佬咪過萬人
我地幾十萬人一齊入去 個仇點報都得啦

起碼一定要棒球棍 迪卡儂

除左拉遠距離進攻
仲可以用辣椒水etc呢類噴霧攻擊
大家都睇到鄉黑係無任何防護裝備既

全部苗頭打

國軍刺槍術

仲727 啲白衫著晒草啦

請問而家係咪27元朗、28將軍澳！？

請廣傳

19分開始 列車上無差別攻擊

口令：
刺槍術口令中央伍為準！成刺槍〝隊形〞～散開！"用"槍！
"基本刺" 氣刀體一致 原地突刺～刺！刺！刺！ 前進突刺～刺！刺！刺！ 迴旋突刺～刺！刺！刺！ 左側突刺～刺！刺！刺！ 右側突刺～刺！刺！刺！
("防刺") "氣刀體一致" 防右～刺！刺！刺！ 防左～刺！刺！刺！ 防下～刺！刺！刺！ (托擊法) 上擊！ 衝擊！ 衝擊！ 砍劈！ 橫擊！ 衝擊！ 衝擊！ 砍劈！迴旋！ 迴旋！
退後13步 (或為9步) 但配合地形與隊形 9或13步需因地制宜！快～跑！
"基本刺"！ "氣刀體一致" 連"貫"動作！ 開始！ 防刺！"氣刀體一致" 連貫動作 開始！ 托擊法！"氣刀體一致" 連貫動作 開始！ 迴旋！迴旋 退後9步 快～跑！ 持槍 "中央伍"為準，成原來隊形集合

美軍嘅
上ytb打
刺刀， 刺槍 ，對刺，bayonet drill
好多片睇

重正

[文宣]元朗呢單野一定要煲大佢!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

麻煩各位幫做文宣

屌你老母係咪傻撚左?去到呢D危險關頭仲用遮?無撚野丫?我好撚認真依家講緊人生安全
你至少帶刀先保護到自己

學懂基本步法之後

一行人大叫

殺啦

一齊進攻 就可以

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

穿刺傷害>>>>>>>>>>>切割傷害

槍為百器之王 一寸長一寸強

鋼頭遮磨尖

除非你磨尖個頭
唔係都好難有咩穿刺傷害

邊度報名

打埋呢個升級副本, 經驗裝備3級跳

唔洗 長竹都唔尖 都吉死人
除非對面有甲 唔係鋼頭一樣吉得入

就你條仆街負責磨啦

blocked